［集思廣益］想取消兄弟一筆清貸款

琴日出左票同合約，但我未入啲票，係咪可以取消合約？但官網話拎左票就唔取消得，要全清，咁做會洩錢。想集思廣益，有咩計/理由可以迫兄弟自動取消，收番開畀我嘅票同合約？